為禍70年的紅色帝國最終轟然倒下

今年又係70年

係就快